[1Q題] 香港警察最中意飲咩？

答案三個字

兩頁開估

利申 答案唔係李斯

尿

答案唔係李斯 而係陳國邦

賞花杏仁露

凍撚水

開2個post托咩

五個字

開錯台

木鹿大王